$4000內求AN機推介

小弟對手機零知識
平時都係用嚟玩game多
爸打又有冇咩好推介

Ios宜家一個月就有bug lag到嘔

打字都lag

其實keep住開少過六七樣野好少lag,三四年都得
習慣左熄mon前會clean app

平平地千幾蚊買部s820+4gb ram強國機，再刷個rom即刻屌打5000幾果堆旗艦機

巴打如果得4000內筆直，最好嘅選擇一定係htc u11!
S835加近乎原生android 嘅rom, 三個字，快靚正！
缺點係電量唔算核電，同屏占比唔夠高。

始終唔係好想買強國機but thx巴打

見好多post都有人講u11，好似幾正

你呢個筆直，u11最好

會認真考慮
過未用過htc，以前都係用開三叔sony

其實sony xzp都好好，不過4000內好似未買得到，買到嘅話都可以考慮

等s9出s8減價，細機應該最平4000左右

問埋爸打知唔知u11有冇話邊到買會平啲，我真係唔識

sunmobile 上台/續約/現有客戶出機價4998

Xz1 ，u11, pixel xl 128gb

自己入去睇睇，記得要買行貨。

唔怕監控咪買one plus

Also xzp

u11是這價位的最好選擇

u11啦 華仁買應該四千有找